諾翹 Lockill FACEOFF 口罩 好唔好用?

是咁的, 之前一直有使用可再用嘅Banale MASK, 定期換濾芯, 其實效果都幾好, 有次屋企搞小工程, 口罩都隔到化學物質味,

但帶咗一段時間, 發現單手除唔方便, 之餘果咀又唔舒服,同埋自己大汗, 條繩都開始變色, 同埋行出街都幾誇張...

雖然一次性口罩價位明顯回落, 但始終感覺唔太環保. 我又開始搜羅可重用口罩, 響網絡上無意發現以下口罩,

佢聲稱高透氣, 舒適等等, 其後發現佢有幾款限定版, 響不同黃色平台售賣, 估計係黃色口罩廠,

請有冇巴絲用過? 耳仔位長帶12小時會唔會唔舒服? 有冇其他介紹? 謝謝